只有_ _既警察, 先係好警察

係熱血既, 大家自行聯想下點填

自殺

吞槍

死左

只有捉犯既警察, 先係好警察

無做

消失

辭職

守法

跳樓

搵仔

辭職啦, 如果後生既, 要轉其他discipline唔難啦
好過無晒班朋友同個良心啦

死全家

元朗

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

只有當更既警察, 先係好警察

徐步高做過乜？

外國

屠你滿門